我知大家好嬲，但譚仔單野太多疑點

一、
譚仔一間咁大既公司，會唔會咁明張目膽話人係曱甴？就算吉野家同好多藍到仆街嘅店都唔夠膽亦唔會咁做，似係有人擺到明將前線裝修轉移到譚仔身上（中銀，吉野家，美心？）

二、
告示製作簡陋，而且貼於窗外
學其他post話齋，果張咁既野求期搵個識用photoshop既人整完過膠已經搞掂，其實唔係難

三、
譚仔已即時於fb澄清，如果佢真係有心表明立場咁明張目膽話人係曱甴，點會咁快回應？

而且眾所周知譚仔已經俾丸龜收購，之前仲搵100毛賣廣告，咁多間譚仔咁多呀姐四個月黎都冇傳過一次講示威者壞話，今日會咁突然貼咗咁攻擊性既告示？

有用查案post

［開心發現］香港混亂程度原來係政府操控（請傳俾左膠吳志森蕭若元睇）

罷食 直至另行通知

事實勝於雄辯，CCTV決定真相，若有CCTV影到是有人在非營業時間或非職員張貼就信。

好明顯被人陷害 還譚仔清白

一間就話啫
咁多間都有喎，全部一式一樣，仲有咩好講？

得一間有咋

都澄清左， 似有人惡搞

我暫時剩係見到觀塘廣場分店有

公開cctv 未還清白
係之前會罷食

cctv

連儂牆夠區區都有

搵到了 第二間

但呀姐似係打緊電話問公司張野係咪佢地要求貼

如果真係佢貼點會拎住電話企定定望住張野？

有人攪就攪緊！不過會係籃屍去攪！睇下幫黨出聲屌譚仔發聲明睇得好過引，唔排除佢地會搵人出手屈我地人做

係門口貼光復香港 時代革命再講

唔係咁難姐下話？

譚仔無開支那分店
咁樣玩死自己香港market
集團仲有加藤屋

我覺得係俾藍屍搞

都有人將警暴LABEL取代黨鐵車廂LABEL啦,唔通黨鐵自己貼?
所以要FC 清礎,否則裝修錯咗道歉都補唔翻人地D損失.